# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Выполненное домашнее задание по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Булатова Кирилла`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Подробное описание проекта и описание домашних заданий можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)

Данное дз - Homework №5
Реализация GRPC

Описание домашнего задания в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-5)
